
Die routing.yml wird von /Bitkorn/IsitafuBundle/ContaoManager/Plugin.php von Contao in den Cache geladen.

Mit /app_dev.php gibt es diesen Cache nicht.

Die services.yml wird in /app/config/config.yml konfiguriert (ladbar gemacht)

    imports:
        - { resource: "@BitkornIsitafuBundle/Resources/config/services.yml" }